我最愛既韓國女團 t-ara

d歌真係好好聽
四人體回歸 終於拎好耐冇拎過既第一
可惜唔係以六人體拎

算9數啦 8婆團
利申 都幾中意聽佢地d歌

邊四個？素妍fans 好耐無留意

以前孝敏恩靜幾好J 成隊都幾高顏值
而家好嘔心

智妍

實力名氣曾經同全盛既少時睇齊
韓國兩大天團

而家

素妍寶藍唔續約

講真我覺得全部係劉花英既問題
唔係佢又點會有咁多好歌都咁多anti 韓網友又痴痴地線
唔係而家點會咁 逼到呢幾年成團要去支那搵食

我唔明點解話而家嘔心 你地覺得佢地個樣變左咩

臭雞

老左, 冇以前咁好J了

好少見成隊個個都咁八婆

八婆團

我都覺係花英/考英問題
話佢地嘔心可能係指排擠事件掛
不過睇怕佢地都係最後一隻碟

一次過block 撚曬真係好

其實幾鍾意智妍既眼妝

以前嘅素妍

我好憎泡菜野
不過唯獨Tara啲歌我真係覺得好聽
CRY CRY, ROLY POLY
有冇巴打可以講比我聽呢隊衰咩好似彈唔起咁
定已經散左團 ？

條片咪講左

花英正仆街

劉花英正仆街

金光豬處理手法都好有問題
花英呢啲我都唔想提

仲有加入冇耐就走嘅雅琳，完全俾人覺得呢六個人幾唔歡迎啲新生

Danee仲慘，話入又冇入到被放返入練習生行列，不過已經睇得出佢鐘意醜樣嘅做忙內

mbk仲有好多on9嘢，shannon出道曲都幾受歡迎又可以雪人咁耐，仲有咩speed the seeya f-ve dolls都唔知搞乜，仲有承希都係好慘

好撚好聽？ 從第出道歌已經好撚反感佢地
成班8婆

笑撚左 齊名？
你真係fans佢地有出到美國 日本？

之前唯一鍾意嘅韓團 已經少咗留意佢地 依家好多新興嘅一個都冇興趣